IGG 799 點部署

仲有無得升

等心動上，帶佢升

巴打入得咁密？

原來係你

溝都跌多d先溝

溝多10手

咩料

有通道上緊 比d時間佢穿5.3就要減持了

sor原來你9蚊入慢慢等佢補番裂口再算啦

手遊股4點幾pe咩玩法

邊度有裂口

因乜係咁跌
嚇到個心離一離

救我

ching 咁重貨.....

似係下降通道

手遊垃圾黎

這是一個學習的過程

冇撚左20個

其實唔會升返 隻GAME已經冇咩人玩

但你9蚊入得,應該之前有賺過嫁啦

799真係妖股王

799連你阿媽都唔會買啦

1. 其實唔好向下溝, 溝都等價遠D 或有番個升勢先溝
2. 咁重貨無得唔set 止蝕

仲未出到紅嘅新game
長遠黎講一定變垃圾
以前都有買 見無咩增長 即走

無放過

咁又真係慘啲
之前都玩過幾次igg 之前次次跌到落9蚊 都升得返去12蚊